有咩死法條屍無咁肉酸

唔太怕痛 但跳樓吊頸都會好核突
有無啲無咁肉酸既死法

生命誠可貴呀巴打

死仲理啲咩肉酸唔肉酸

肉酸左咁多年 想死都可以好睇啲姐

炭燒

燒炭 啲人話塊面會紅卜卜

做咩想死啊

打科興

救得返既機會有幾多

乜都無晒
搵唔到生存意義

Er....你真係想死我又唔想答你珍惜生命啊

一氧化碳

咁一係重頭黎過？
無生存意義就去搵下 慢慢搵

全身上下完整嘅話靠化妝都補到架嘛

早啲瞓啦柒頭 聽日記得起身返工

死都唔怕，仲有咩要驚，頂硬上，生命可貴，無第二次

有工返都唔錯既
可惜我無

遊行

唔想比呢種感覺繼續折磨落去

咁早啲起身搵工

有乜咁絕望啊 我都接近乜都無晒咁濟啦 一樣係咁過

一諗到仲有咁多靚風景未望過，又有好睇嘅電影同好聽嘅歌就唔想死住
巴打因咩事咁睇唔開？

有乜事同家人或者朋友傾下

巴打唔開心嘅打上嚟分享下 雖然未必幫到手
唔好做傻事呀

你本身都肉酸,點會死得好睇啫？

本身都好鍾意追劇
但咩動力都無晒

爬珠峰凍死無人搬到條屍落嚟

科興

Cancer死

嘗試下多啲唔同嘅野，做下義工
會搵到新嘅動力

一定係科興
運氣好可能仲有二百萬

上多啲連登睇多啲膠po

打科興啦，死咗有兩百萬

有。
努力生活，努力工作，
之後揾個你鍾意嘅另一半同佢組織家庭，一齊變老，
到你九十幾一百歲就可以係你家人子孫面前安詳咁死。
一定唔肉酸。

生命誠可貴吖 人地衰過你都仲有勇氣生存你唔會係最衰個個 時間會令你慢慢變好 加油

仲有機會做埋景點

安樂死

仲生仔 咪玩鳩人啦

試下養下寵物啦
好得意架

我個隻

求助網站和熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線：23892222

醫院管理局精神健康專線：24667350

東華三院芷若園熱線︰18281

撒瑪利亞會熱線︰28960000

社會福利署熱線︰23432255

生命熱線：23820000

利民會《即時通》：35122626

明愛向晴熱線﹕18288

冇,冇一個死法係唔樣衰的, 因為一定會掙扎, 有咩唔開心拎出黎大家傾下先啦

又想死又問救唔救得返巴打你想點

上年走左了

777都未死

認真 冇 利申 做過功課
因為我都想舒舒服服咁死
想死呢個諗法唔係錯 但希望你諗清楚
你係真係想死 定想逃避你而家面對緊嘅野？
死 只係一個賭博 邊個話你知死左就會好/唔好
攰 想休息 想放棄 想逃避 就做
我唔會阻止你自殺 只想話你知 好痛 同一定埋唔會舒服
我建議你休息下先 等個心好啲再繼續

Dont die my fd

中風夢中過身最完美

老死

樓主係咪發生左咩事啊 我都明白生命冇意義果種頹感
對身邊任何事都冇哂興趣 的確真係好消沉

白骨iS OK

防止自殺服務熱線
如你需要援助或協助有需要人士時，請致電以下求助熱線。同時，也請鼓勵你認為有需要協助的人士致電熱線取得協助。
香港

香港撒瑪利亞防止自殺會

香港撒瑪利亞防止自殺會

電話：2389 2222

撒瑪利亞會

電話：2896 0000

搵個好啲既化妝師

出面大把女啦巴打
遲啲就食大波妹啦
死咗冇得再揸
唔抵!

樓主你意思係搵到人生意義就會生活得好d？

本身有冇咩興趣？

我禮拜六準備行一次麥理浩徑全走，樓主有興趣可以留個tg

做過功課 成功率最高嘅係吊頸
我寧願死得樣衰啲都好過死唔去

其實係 無人生意義真係唔知仲生存有咩用
但為搵而搵都係戇鳩

其實好多人都係咁
做其他嘢分散注意力啦

做乜咁睇唔開呀
食返支煙 飲幾杯烈酒 loop返幾次黑澤明
生命仲有好多美好嘅嘢㗎 有好多人會關心你
千祈唔好放棄生命

咁死就輸鳩哂

有冇諗過生存就係勝利，大把好野等住你？

如果唔清楚生命嘅意義係乜
得閒睇返次靈魂奇遇記啦
入面講本質主義，存在主義同虛無主義（即係生命究竟係乜嘅討論）
話唔定對你有得著 希望你搵到屬於你嘅spark

想玩鳩樓主？ 好撚惡毒

有Jackpot
不過永世唔派彩 都係不了

打算去個風景好嘅地方跳落黎

吊頸應該會好睇過跳樓？一陣手手腳腳飛埋出嚟

沖入d乜野府是但搵_ _ _ _割喉
到時會有人了結你

巴打有病定？

樓主揾家人朋友傾吓先啦，你嘅生命好寶貴

到時果仔開post問同一個問題

死咗睇唔到肉唔肉酸

一齊搵

總之都係好核突

樓豬唔開心不如一齊吹吓水

跳樓最痛 但時間最短 不過會變肉醬
燒炭無咁痛苦 但塊面會變紫 死相好難睇
跳海好撚辛苦 一路掙扎又凍 條屍會脹

建議老死算啦 生命可貴
人生流流長 問題總可以慢慢解決

手足撐住呀，生命可貴

有，馬上風

我反而怕痛

都樣衰左生前
死後都冇所謂啦連戲

想問下安眠藥送酒係咪會死得冇咁痛苦？

做多啲自己中意做既野 慢活下 生命可貴

你起下我底就明

唔死就唔會肉酸
試下從未試過嘅嘢，唔好放棄

唔死就最唔肉酸

死都隊冧林奠先

樓主
我今朝同屋企人嗌交都好辛苦
好想離開呢個世界

但係你冷靜落嚟慢慢就唔會有呢個念頭
有勇氣去解決生命
點解唔將呢份勇氣用去面對問題
用呢份勇氣繼續去生存落去啦

好多巴打絲打支持你㗎

no la

發洩下先啦
咁快最後一步就肉酸啦

唔好死咪得

睇啲inspiring啲嘅戲 可能又有動力生活 而家上緊套靈魂奇遇記幾岩你睇

個屎忽

你有我

巴打唔洗咁做喎
買左六合彩先啦
可能中呢